伴侶太廢 做人無目標 感覺到佢變成自己既負擔

相信有唔少巴絲都遇到我類似既問題

究竟愛可唔可以 改變 推動 另一半？

無目標 eg.

1.你想去旅行見識一下外面 佢邊到都唔想去係屋企玩電話

2.你想創業 資金要善用一下（身家百萬既同我死出去） 但佢繼續買垃圾 買完唔用既野

3.對自己身體有所要求 會做運動保持健康 佢就繼續食垃圾而且叫你一齊食垃圾唔好做運動

大家係咪好想叫我分手呢

你想飛人就唔好擺其他人上枱

你心裏面都有答案啦

Cls 其他人睇完我篇廢話無感覺既話又點會擺到其他人上枱

大佬你講到佢係你啲債項咁
快啲清咗佢啦屌....

想知點解當初會一齊？

快啦快啦

為何才十八歲要計較八十幾歲回望
要報答世界大多數期望

好感 已經唔太清晰當初啦

你無錯佢無錯只係大家唔夾

可能佢都係咁諗你呢

咁你又揀佢

有人使你進步
有人使你退步

放假果陣日日訓到下午4,5點, 晚晚打機打到4,5廢唔廢?

咪撚害人
躝啦on9

你老母最撚廢
生左個做完先諗既on9
做完又想反悔

屌
講咁多你都係想飛撚左佢
駛撚上嚟問人搏人認同

條仔係冇一種‘令伴侶進步’既特質既
但佢愛唔愛你 對你好唔好先

如果佢愛你對你好
你本身又積極 識為自己健康財富努力

咁我覺ok ar
他日你會帶到正面影響比佢都未定

我就咁睇
就覺你嫌佢想分手搵緊藉口

利申 絲

他日 等左三年 都重係咁 一個人維持好撚攰

走啦你呢啲廢人

理性討論

同意你

迫佢跟我做呢樣個樣佢辛苦

同佢一齊無目標無夢想生活我又辛苦

不能否認你既假設

打機渡日既廢物執埋你既包服死撚返出去啦屌你老母

我就真係見過有人同男朋友分手之後，
個男仔發奮轉埋行搵好多錢...
或者你攤出嚟講，再俾啲時間佢

分 此post已完

去個旅行就好威？
好有得著？
成條傻撚因為人去你又想去呀嘛
見到人地有自己又想有呀嘛
覺得自己deserve better呀嘛屌你老母
快撚d啦屌你老母
你以為自己好撚好呀
快d放過人比人搵個好過你條賤種既另一半啦cheap精

點解要「推動」另一半? 你就一定岩? 每個人生活方式都唔同
根本拍拖之前都應該認真諗左先

利申: 我係一開始就唔會揀冇上進心 日日PO飲飲食食去旅行
個人又冇COMMON SENSE 唔知個世界發生咩事個D

講親佢都發牌氣我屌阿

豬兜 睇左2，3未？ 打機廢物真係好恐怖
成隻癲狗亂咁嘈

咪嫌人窮嫌人身形囉屌你老母
你有冇諗過你個樣都成碌撚咁呀
你咁有本事養埋佢囉
養唔起呀窮撚？

生活方式唔同 同 做人無目標無計劃 係兩件事

我唔會去 唔同意喜歡影相既人 唔會唔同意喜歡畫畫既人

拍拖就要一生一世？

拍拖唔係搵個機會俾雙方適唔適合做一生伴侶咩

對自己對自己伴侶有要求都唔撚得既
閣下條女一定對你差唔多一樣廢

養得起都唔養你呢類廢物啦

做人無目標無計劃 咪係佢既生活方式囉

其實好多人都係咁 所以一開始都唔會想同呢D人一齊

咁你一開始又揀人 騎牛搵馬？
係唔撚係抵屌呀

岩呀
一開始就唔好搞咁多野

戇鳩

駁唔撚到呀？
真係養得起就唔會講咁既廢話啦

話人呢樣嗰樣，想搵個完美嘅另一半？
你個樣好靚？身材好好？有車有樓？事業有成又搵好多錢？無缺點？接近神一樣？

發脾四
想飛就唔好撚哂時間啦
做撚埋 d 多餘野

證明女人專中意垃圾

好男人用嚟埋單

比人屌開始暴走

即係我哋全部叫佢唔好分，佢就會同條仔結婚生仔？
咪撚玩啦五寶

想分手係唔需要理由的

支持樓主

講到自己志願宏大咁撚樣又咪人一個
想分咪分囉 下一個伴侶都可能嫌人廢嫌你搵得少 就好撚好笑

三年你都無令佢進步，咁唔通你又廢？
一個人要成功、進步，點解要由第三者去推動？去左右？

你男定女？幾多歲

唔夾就分啦

但你靚唔靚先

你唔係個類人就唔好要求人地要跟你變
因為呢個世界除左佢自己之外,冇野係可以改變佢

第一同第三
呢d就算只係fd都覺得好黑人憎

真正愛一個人係唔會嫌三嫌四要佢為自己改變
所以 你未夠愛 分手啦屌你

唔夾囉
有人追求平穩, 你現任呢類型就啱
但你追求上進, 就搵第二個吧
性格問題, 冇話對錯, 佢有佢自己嘅生活模式, 佢亦有自由去選擇佢覺得舒服嘅生活態度
但你鐘意可以陪你四圍走嘅人, 佢唔啱你架
分手係遲早嘅事

同埋你講到佢又廢又負擔咁
你呢一刻都唔多愛佢啦, 因為你都睇唔起佢
早分早著吧

曾經經歷過

支持樓主 完全明白當你滿腔熱血去做事嗰陣 伴侶頹鳩鳩有時潑下你冷水既感覺

你改左藍字再開post 會少啲屌你嘅留言

你都講到咁 仲等乜撚野

講真去旅行你估個個都中意架咩
你想創業咪自己創囉，你唔係expect條仔比錢你支持你下化
換轉你條仔角度，佢咪一樣覺得你大唔透，又想出去旅行玩，但又想創業，逃避現實唔返工

唔夾咪分 好正常

你嘅愛情你自己決定，決定權唔係我地到，我都唔會叫人分手。

你要諗嘅係，見到另一半嘅缺點，你願唔願意接受？
接受唔到，你願唔願意去改變佢？同佢傾下？
或許種種缺點陋聞令到愛變淡，你還想走下去嗎？堅持下去嗎？

你還愛他嗎？

如果唔愛，相信你已經有答案。

你話佢唗錢買垃圾，佢一樣可以覺得你唗錢去旅行

分，之後同我一齊

我覺得一個人幾無用都好 都總會有野係值得被愛習

學

我都識喎
唔算搵好多錢 3萬幾一個月 好過以前做pt

唔鐘意旅行都要比你講
你放手啦

對唔住囉

臭雞

人就自己揀嘅
同買嘢一樣 唔撚好用咪退
咁都要問 唔通畀錢買難受?

我條女都有啲似係咁，不過我想做lead佢嗰個，為咗達到目的就要用錢買起佢啲時間

講咁多 即係唔愛 想分手

以為自己開post
但我係仔

女女識左我先番full time
係好左少少 但成日掛住玩
身邊野自己野都唔多理

你目標唔等於人地目標
性格不合好正常

唔係成個世界都圍住你轉

你離開佢 佢先會進步
到時情況就調返轉咖喇

唔差囉 同女仔朋友出街時會比人抄牌

屌，以前ex咪咁樣囉，成日話創業，搞到冇咩收入，我基本上就係要養埋佢，飲飲食食，交租水電煤。
俾時間佢試創業，佢就叫埋你同佢一齊諗，佢最後失敗咗。我叫佢正正經經搵返份工，又覺得我俾說話佢聽。

G音人 呢個post好多廢物唔撚明個種「動力」

唔比錢我 唔緊要 唔好係我諗緊野個陣煩我 又話要去街 又要洗錢 重要我比凸

依家支出係6:4阿屌你老母 我6阿 我創業阿 同你個廢ex唔撚同阿

你已經有答案，你只需要了解點解自己有咁 ge 答案。呢到係連登，幫唔到你的

咁飛撚咗佢啦，大包袱嚟。會阻你發達。

令我諗起套電影 叫Her

你可以叫佢睇一睇

無謂勉強

分手啦 一旦有呢個諗法就唔會長

你夠勁咪carry 佢囉
人地又無問你攞錢借錢

If you cannot accept him at his worst, you don’t deserve him at his best

絲打，得罪講句，你睇人人睇你姐，你又要貪玩去「見識」又要儲錢創業......你話佢浪費好多錢買野，如果佢用自己錢買都冇問題姐，其實佢買d乜會洗得多過你去次旅行？佢唔鐘意去旅行已經幫你慳左好多錢創業啦。

創業係你自己志向同興趣，唔好將創業個責任擺係你條仔上面，講真佢自己錢買自己野同你創唔創到業有乜關係？如果你覺得男朋友有責任貼埋錢比你玩生意既話，建議你飛左佢嫁過有錢仔。

飛得

咪係，咁講到呢個地步就飛啦，上連登同人講真係把撚

咪又係錢

如果佢揸住層私樓收租你既睇法即刻唔同曬

人多車多既香港唔係個個鍾意出街

你男朋友有錢既話 買咩食咩都冇人管到佢

Ps:我建議你飛左佢 搵過第二張飯票

唔係喎 你分唔分手關我咩事

其實樓主唔講到咁偏激應該好多人讚同 兩個人一齊就要退步既話不如唔好一齊

兩個都係廢嘅咪冇問題囉

有咩關係
咁你真係喎

睇個底
似假膠

我自問同樓主有同樣嘅想法，
覺得「女朋友」呢樣嘢會阻住我上進；
不過，我有良知 ，
所以我避免害人hurt 人，決定唔拍拖。

《ABC 君》

你背後有幾千樣野心 我未襯
再努力也擋不住競爭
不用吻 我輸不起
你的抱負太多
但我極明白我 實在沒法抽身愛下個

你每日也比較在計分 再合襯
我發現我都只屬次等
手在震 去握手會比拖手使你愉快得多 快為實現野心 放下我

Ｃ君階級很高 Ｄ君即使未到
但我沒能耐 根本不可使你自豪
你要愛得進步 沒義務繼續停留
來吧去做 你有你野心 我阻不到

你背後有幾千樣野心 我未襯
再努力也擋不住競爭
不用吻 我怎都不似尊貴又勇敢
但我極明白我 實在沒法抽身愛下個
你盼望到出年便結婚
你就算 不講出口都知沒我份
保佑我 你揀好了
還會有禮貌 說聲再見
我自問未夠資格合襯

算吧 為發揮你潛能
我的犧牲 最襯

1.你想去旅行見識一下外面
2.你想創業 資金要善用一下

乜閪都係你想
你都幾撚自我中心

埋d咪中肯囉

最大問題係佢分手咪分手
係都要上黎攞認同感
好似好想全世界都知道佢好上進好叻要飛咗個廢柴男人咁

拍拖係要令兩個人不斷進步
而唔係不斷退步

大家搵錢自己洗，
你要見識咪去旅行，你又要逼人陪你(可能甚至要貼埋你)
你要搞生意，又屌鳩人買其他野唔一齊儲錢。

講到尾你只係覺得佢d錢要洗係你身上先叫做正確，屌你老味咁想儲錢搞生意就咪去旅行la，又要威、又要貪錢，仲要包裝到自己男朋友好差，自己好上進，收皮la垃圾。

人地買既野就唔等洗，唔等洗極都平過你去旅行，你只係唔順氣條仔慳完d錢唔係洗係你盆生意度姐

講到尾咪又係想揾個有錢佬
洗鬼揾咁多藉口
飛咪飛囉 唔通呢度揾人認同你就會將你件事合理化

伴侶廢唔係一個問題 但佢廢得嚟又要阻止你上進就係一個問題啦

邊有女人想自己叻過個男朋友 湊仔咩

打機有咩問題？
你賺d錢死左咪又係帶唔走，同打機d錢一鳩樣，
每個人有自己得到快樂既途徑，
收工、放假打下機有咩問題？
去旅行就唔係燒銀紙，打機就係。

好心你唔好咁撚霸道，
懶係成熟，其實只係仆街，逼人跟你個套。

呢d人學人講夢想，真係得啖笑。

利申：冇打好多年，但唔覺得打機就要比人睇唔起

嘩 屌呢個冇得駁

話條仔買d唔等洗既野唔儲錢創業，好想知買乜野貴過去一次旅行

算啦，世界就係要有呢啲人，世界好大，大把上進嘅人，呢個係佢性格同思想，無可救藥唔好有期望，岀去見下個世界，真係好大好多同你一齊上進嘅人，你埋怨無用，果斷啲做你想做嘅目標，唔好俾兒女私情拖慢自己進步先係正確

可以佢同樣都係問緊你一樣既問題
佢既愛可以推動到你改變...
可能係你多d同佢兩個靜靜地既時間...一齊享受當下既生活...
其實個問題可能係「愛係咪需要改變對方」

樓主如果係巴就飛咗條女
如果係絲就係死臭雞

男女有咩分別？女嘅臭雞咁男嘅係咩

價值觀唔同咪分開 你有市場既 人需要各方平衡我都認同

你地性格不合 頹人係應該同返頹人一齊

其實你心入面一早已經有左答案……
何必放上網駁同情 我只會登你條仔可憐

btw 我發覺女仔好鐘意用男朋友冇上進心為理由而飛左條仔 成日以為自己諗野好成熟 條仔諗野好幼稚……但其實好多男仔都只係想過d好簡單同開心既生活

好簡單咋嘛，就算當個男仔努力進修、夜晚返多份兼職，為人孝順會扶阿婆過馬路，但係因為城市生活指數太高儲唔到首期淨係租得起劏房無閒錢去旅行，咁又會唔會覺得個男仔「上進」有用先？
上進心只係手段，目的只係要「搵到錢」，可以比佢享受更好既生活。
咁公平啲講，我係支持樓主既，人活一世但求進步嘛，簡簡單單無目標咁hea下hea下既生活唔適合每一個人既。

On9,
1話想去旅行，
2話想善用資金

矛盾到.....放過人喇

個衝突位係邊？

你想善用資金，想創業，話佢買好多垃圾
另一方面話想去旅行，你旅行一次2個人最少最少都講緊1-2萬喇，咁你有幾善用呀？
咁都無矛盾？

分手